{
  "welcome": "歡迎來到我的網站",
  "assetsToGive": "選擇要給予的資產",
  "sendAssets": "發送資產",
  "recipientAddress": "收件人地址",
  "enterRecipientAddress": "請輸入收件人地址",
  "back": "返回",
  "send": "發送",
  "bugReport": "對於錯誤報告和功能請求，請填寫此表格。",
  "headerIntro": "您可以一次選擇多個資產，並為多個領取者創建一個單一的領取連結。",
  "Home": "首頁",
  "Links": "連結",
  "Search assets": "搜尋資產",
  "Verified Only": "僅顯示驗證過的資產",
  "Options": "選項",
  "Coin": "幣",
  "NFT": "NFT",
  "Search": "搜尋",
  "Balance": "餘額",
  "USD Value": "美元價值",
  "Actions": "動作",
  "Add": "新增",
  "Adjust Gas Fee Manually": "手動調整Gas費",
  "Confirm": "確認",
  "Cancel": "取消",
  "Max": "最大",
  "Enter amount": "輸入金額",
  "Login with Google": "使用 Google 登入",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Enoki": "Enoki",
  "Picked Assets": "已選資產",
  "Coins": "幣",
  "assets chosen": "資產已選",
  "Arrow": "箭頭",
  "NFTs": "NFTs",
  "NFTs chosen": "NFTs 已選",
  "Send the assets directly": "直接發送資產",
  "You cannot send assets with newly created NFTs": "您不能發送新創建的NFT",
  "Reset": "重置",
  "Next": "下一步",
  "Gift Settings": "禮物設定",
  "Expected gift URL is": "預期禮物URL是",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
  "Google reCAPTCHA": "Google reCAPTCHA",
  "Create": "建立",
  "Back": "返回",
  "Gift URL": "禮物URL",
  "Number of Recipients": "收禮人數",
  "Each Recipient Will Receive": "每個收禮人將收到",
  "Passcode Protection": "密碼保護",
  "Enter Code Hint (Optional)": "輸入密碼提示 (可選)",
  "Enter Code": "輸入密碼",
  "All codes will be considered correct": "以上所有密碼都將被視為正確",
  "Add More Codes": "新增更多密碼",
  "Passcode": "密碼",
  "SuiNS Filter": "SuiNS 篩選",
  "Only wallets with SuiNS names ending with the following will be eligible": "只有 SuiNS 名稱結尾符合以下條件的錢包將被接受",
  "Enter the ending": "輸入結尾",
  "Any of these endings will be accepted": "以上任何結尾都將被接受",
  "Add More": "新增更多",
  "How many dots in the SuiNS name is allowed?": "SuiNS 名稱中允許多少個點？",
  "If you enter 2, wallets with names like subdomain.{{ending}}.sui will be accepted. If you enter 3, wallets with names like subdomain.subdomain.{{ending}}.sui will also be accepted.": "如果您輸入 2，僅有像 subdomain.{{ending}}.sui 這樣的錢包名稱將被接受。如果您輸入 3，像 subdomain.subdomain.{{ending}}.sui 這樣的錢包名稱也將被接受。",
  "Message shown to users": "顯示給使用者的訊息",
  "SuiNS Instructions Override": "SuiNS 指示覆寫",
  "Preview (markdown):": "預覽 (markdown):",
  "Error message shown to users": "顯示給使用者的錯誤訊息",
  "SuiNS Error Message Override": "SuiNS 錯誤訊息覆寫",
  "NFT Filter": "NFT 篩選",
  "Only users with NFTs of the following types will be eligible.": "只有擁有以下類型 NFT 的使用者才能領取。",
  "One NFT per claim. A user can claim multiple times with multiple NFTs.": "每次領取需要一個 NFT。使用者可以用多個 NFT 領取多次。",
  "Support and Sui Object NFTs now. Kiosk NFTs coming soon.": "目前支援 Sui Object NFTs。Kiosk NFTs 即將推出。",
  "Enter NFT type": "輸入 NFT 類型",
  "All of these NFT types above will be eligible": "以上所有 NFT 類型都將被接受",
  "Add More Types": "新增更多類型",
  "NFT Type Instructions": "NFT 類型說明",
  "Message shown when user doesn't have any NFTs": "當使用者沒有任何 NFT 時顯示的訊息",
  "NFT Marketplace URL": "NFT 市集網址",
  "Enter NFT Marketplace URL": "輸入 NFT 市集網址",
  "ReceiverDisplay Mode": "領取者顯示模式",
  "List with NFT and Receiver (default)": "列表顯示 NFT 和領取者 (預設)",
  "Gallery": "畫廊",
  "List with Address without NFT": "只顯示地址的列表",
  "NFT Name Regex Filter": "NFT 名稱正則表達式篩選",
  "Enter regex for NFT name": "輸入 NFT 名稱的正則表達式",
  "Test NFT Name Regex Filter": "測試 NFT 名稱正則表達式篩選",
  "Enter NFT name to test": "輸入要測試的 NFT 名稱",
  "Test Regex Filter": "測試正則表達式篩選",
  "Eligible!": "符合資格！",
  "Not eligible.": "不符合資格。",
  "NFT Fields Filters": "NFT 欄位篩選",
  "Display Data": "顯示資料",
  "Content Fields": "內容欄位",
  "Enter field name": "輸入欄位名稱",
  "Regex Filter": "正則表達式篩選",
  "Add Field Filter": "新增欄位篩選",
  "Test Object ID For NFT Fields Filters": "測試 NFT 欄位篩選的物件 ID",
  "Enter object ID to test": "輸入要測試的物件 ID",
  "Test Object Eligibility": "測試物件資格",
  "[explorer]": "[區塊鏈瀏覽器]",
  "Custom Gift Message": "自訂禮物訊息",
  "The message is in markdown format. Use <br/> to change line. You may use": "訊息使用 markdown 格式。使用 <br/> 換行。您可以使用",
  "to host your images.": "來存放您的圖片。",
  "Claiming Message:": "領取訊息：",
  "Enter claiming message in markdown": "輸入領取訊息 (markdown 格式)",
  "Finished Message:": "完成訊息：",
  "Enter finished message in markdown": "輸入完成訊息 (markdown 格式)",
  "Custom Interaction": "自訂互動",
  "Type": "類型",
  "Rolling": "滾動",
  "Dragging": "拖動",
  "Load Example": "載入範例",
  "Title": "標題",
  "Title (Optional)": "標題 (可選)",
  "Subtitle": "副標題",
  "Subtitle (Optional)": "副標題 (可選)",
  "Image URL": "圖片網址",
  "Puzzle X": "拼圖 X",
  "Puzzle Y": "拼圖 Y",
  "Puzzle Radius": "拼圖半徑",
  "Tolerance Percentage": "容許百分比",
  "Dragging Icon": "拖動圖示",
  "Show Border": "顯示邊框",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Enable Confetti": "啟用彩紙",
  "Preview": "預覽",
  "Verification Success": "驗證成功",
  "Save": "保存",
  "Type is required": "類型是必填",
  "Image URL is required": "圖片網址是必填",
  "Puzzle X must be a valid number": "拼圖 X 必須是有效的數字",
  "Puzzle Y must be a valid number": "拼圖 Y 必須是有效的數字",
  "Puzzle Radius must be a positive number": "拼圖半徑必須是正數",
  "Tolerance is required": "容許百分比是必填",
  "Sui Wallet App Only": "僅能用 Sui Wallet App 領取",
  "Redirect After Claim": "領取後重定向",
  "Enter redirect URL": "輸入重定向 URL",
  "Custom Share Message": "自訂分享訊息",
  "Enter your custom message": "輸入您的自訂訊息",
  "Preview:": "預覽：",
  "Show Input Reference": "顯示輸入參考",
  "Placeholder": "佔位符",
  "Description": "描述",
  "Replaced with the creator's address": "替換為創建者地址",
  "Replaced with the total number of recipients": "替換為領取者總數",
  "Replaced with the order number of the recipient": "替換為領取者序號",
  "Replaced with how many recipients are left": "替換為剩餘領取者數量",
  "Replaced with the gift URL": "替換為禮物連結",
  "Replaced with the gift amount and symbol": "替換為禮物金額和代幣符號",
  "X Follow Before Claim": "追蹤 𝕏 帳號後領取",
  "Enter X (Twitter) ID": "輸入 𝕏 (Twitter) ID",
  "You can only add 5 or less": "最多只能新增 5 個",
  "X Like Before Claim": "𝕏 按讚後領取",
  "Enter X (Twitter) Post URL": "輸入 𝕏 (Twitter) 貼文網址",
  "X Repost Before Claim": "𝕏 轉發後領取",
  "Be faster next time!": "你錯過了！下次請早！",
  "You can claim the following gift:": "您可以領取以下禮物：",
  "You have received the gift!": "您已收到禮物！",
  "Share on X (Twitter)": "分享到 𝕏 (Twitter)",
  "Copy Link": "複製連結",
  "Link Copied!": "連結已複製！",
  "Reclaim All as Creator": "收回禮物",
  "Claim Successful!": "領取成功！",
  "You have claimed the gift!": "您已領取禮物！",
  "You may share this gift on 𝕏 and collect referral points!": "您可以在 𝕏 上分享此禮物並收集推薦積分！",
  "Each receiver was given:": "每位領取者獲得：",
  "claimed,": "已領取，",
  "left": "剩餘",
  "Claimed By": "領取者",
  "You": "您",
  "by": "由",
  "Load More": "載入更多",
  "users had viewed this page": "位用戶已瀏覽此頁面",
  "and among them,": "且其中",
  "with their wallet connected": "已連接錢包",
  "Please complete the reCAPTCHA": "請完成 reCAPTCHA 驗證",
  "Please complete the reCAPTCHA V2": "請完成 reCAPTCHA V2 驗證",
  "CAPTCHA verification failed": "CAPTCHA 驗證失敗",
  "X (Twitter) verification failed. Please re-login.": "𝕏 (Twitter) 驗證失敗。請重新登入。",
  "Claim in Sui Wallet Mobile App": "在 Sui Wallet 手機應用程式中領取",
  "You need to login by X (Twitter) to continue.": "您需要登入 𝕏 (Twitter) 才能繼續。",
  "Login to X (Twitter)": "登入 𝕏 (Twitter)",
  "Click here to copy link and paste it to browser if above link not working.": "如果上方連結無法使用，請點擊此處複製連結並貼到瀏覽器。",
  "Enter the code to claim": "輸入代碼以領取",
  "Claim to Wallet": "領取禮物",
  "Select NFT to Claim": "選擇 NFT 以領取",
  "Claim with NFT": "使用 NFT 領取",
  "Change NFT": "更換 NFT",
  "Review X Actions": "檢視 𝕏 操作",
  "Switch to another account": "切換到其他帳號",
  "NFT selected": "已選擇 NFT",
  "Gift From": "來自",
  "Gift From after": "的禮物"
}